「連登法庭」一句講晒，梁天琦同一眾義士有冇做錯？

你地冇做錯到！
屌你老母，好暴力呀，犯法呀！

成王敗寇

都係嗰句，歷史會宣告佢哋冇罪，班仆街死嗰日實清算佢哋

信香港人已經錯咗

錯晒啦，推翻唔到港共政權

打完警察，好開心？

做啱左？

為咗班高價賣難食魚蛋嘅小販
我覺得唔抵

So9ly 忠言永遠逆耳。

係咪為左小販，心照啦

#5 講風涼話，你咩身份、咩背景講呢d嘢？離異生活好過？

義士無罪，香港獨立

初衷未必錯，個行為社會覺得錯，覺得香港人想獨立就大錯特錯

你條on9剩係識點名叫人入黎答問題

宜家反問返你，你就潛水？

香港係值得救
但香港人係咪值得救
就另一個問題啦